<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Project name="TvT_Where_is_the_Escape_from_Rat_Life">
	<Package name="TvT_Where_is_the_Escape_from_Rat_Life_package">
		<Container name="description">
			<Key ID="str_GRAD_onLoadName">
				<Original>Catch the Flight</Original>
				<German>Catch the Flight</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_onLoadMission">
				<Original>The military wants to kill someone who doesnt want to die.</Original>
				<German>Das Militär will jemanden umbringen, der nicht sterben möchte.</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_overviewText">
				<Original>
					The military administration is moving to arrest someone they dont like.
					Luckily, that person got warned. And he's got some good friends who will try to help him get away
					from the island.
				</Original>
				<German>
					Die Militärverwaltung rückt aus, um eine in Ungnade gefallene Person zu verhaften.
					Glücklicherweise hat derjenige einige gute Freunde, ihm helfen wollen, von der Insel zu entkommen.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_debugMode">
				<Original>debug mode</Original>
				<German>Debugmodus</German>
			</Key>
            <Key ID="str_GRAD_backgroundCheckDurationInSeconds">
				<Original>Background check duration in seconds</Original>
				<German>Dauer der Hintergrundüberprüfung in Sekunden</German>
			</Key>

			<Key ID="str_GRAD_no">
				<Original>no</Original>
				<German>nein</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_yes">
				<Original>yes</Original>
				<German>ja</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_blu">
				<Original>BLUFOR</Original>
				<German>BLUFOR</German>
			</Key>
		</Container>
		<Container name="tasks">
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_title">
				<Original>Kill the target person.</Original>
				<German>Zielperson töten</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_story">
				<Original>There's someone we don't like. They must not escape. Need more be said? Search everyone, look
					at their IDs. Avoid unnecessary violence, the population might overreact.
				</Original>
				<German>Da gibt es jemanden, den wir nicht mögen. Er darf nicht entkommen. Muß ich deutlicher werden?
					Filze jeden, kontrolliere Ausweise. Vermeide unnötige Gewalt, die Leute könnten überreagieren.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_condition">
				<Original>Arrest or kill the target person.</Original>
				<German>Nimm die Zielperson fest, oder töte sie.</German>
			</Key>

            <Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_avoid_title">
				<Original>Avoid area</Original>
				<German>Gebiet vermeiden</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_avoid_story">
				<Original>Unusual military activity around the airfield will raise suspicion. We'd like our target person to be unaware of our operation as long as possible.
				</Original>
				<German>Ungewöhnliche militärische Aktivitäten um den Flughaften werden die Zielperson Verdacht schöpfen lassen. Wir möchten das so lang als möglich vermeiden.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_A_avoid_condition">
				<Original>Avoid the marked area to avoid warning the target person</Original>
				<German>Vermeiden Sie das markierte Gebiet, um die Zielperson nicht zu warnen.</German>
			</Key>


			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_H_title">
				<Original>Meet with the military leaders and help to neutralize target person.</Original>
				<German>Triff die Militärführung und hilf, die Zielperson zu neutralisieren.</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_H_story">
				<Original>There's this guy who's nothing but trouble. Finally, the authorities are moving. But he has
					lots of friends around here. Help to get him to justice!
				</Original>
				<German>Da gibt es diesen Kerl, der nur Ärger macht. Endlich tut die Regierung was. Allerdings hat er
					'ne Menge Freunde in der Gegend. Hilf mit, ihn der Gerechtigkeit zuzuführen!
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_OPFOR_H_condition">
				<Original>Help to get the target person neutralized. You dont have any weapons, but information is a
					welcome coin with the military.
				</Original>
				<German>Hilf mit, die Zielperson unschädlich zu machen. Du hast keine Waffen, aber das Militär freut sich auch
					über Informationen.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_C_title">
				<Original>Escape from Stratis</Original>
				<German>Flieh von Stratis</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_C_story">
				<Original>The military is moving against me. They will kill me. I need to get away. There should be a
					plane on the airfield. Maybe I can catch it. I hope my friends will keep an eye out for trouble.
				</Original>
				<German>Das Militär kommt mich zu holen. Sie werden mich umbringen. Ich muß abhauen. Auf dem Flughafen
					sollte ein Flugzeug stehen. Vielleicht kann ich das kriegen. Ich hoffe, meine Freunde halten ein
					Auge offen.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_C_condition">
				<Original>Get away from the island, no matter how.</Original>
				<German>Entkomme von der Insel, egal wie.</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_H_title">
				<Original>Help your friend escape!</Original>
				<German>Hilf deinem Freund, zu fliehen!</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_H_story">
				<Original>Our buddy with the nice hat is in danger. He needs our help. Keep an eye out for the military,
					distract them, warn him.
				</Original>
				<German>Unser Kumpel mit dem coolen Hut ist in Gefahr. Er braucht unsere Hilfe. Halt ein Auge auf das
					Militär, lenk sie ab, warne ihn.
				</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_INDEP_H_condition">
				<Original>Get your friend from the island!</Original>
				<German>Hilf deinem Freund von der Insel!</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_task_dd_desc">
				<Original>Nobody wants to die. You dont want to die. Survive this, and you will … live.</Original>
				<German>Niemand will sterben. Du willst nicht sterben. Steh dies durch, und du wirst … leben.</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_task_dd_title">
				<Original>Stay alive</Original>
				<German>Bleib am Leben</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_task_kill_opfor_desc">
				<Original>The military is getting on our nerves. Would be cool to just eliminate them.</Original>
				<German>Das Militär nervt. Wär cool sie einfach um die ecke zu bringen.</German>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_task_kill_opfor_title">
				<Original>Neutralize the military</Original>
				<German>Militär neutralisieren</German>
			</Key>
		</Container>
		<Container name="scenario">
			<Key ID="str_GRAD_scenario_subject">
				<Original>Scenario details</Original>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_scenario_equipment_title">
				<Original>Nearly nothing for civilian helpers of either side. Even the military is not very well
					equipped.
				</Original>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_scenario_environment_title">
				<Original>environment</Original>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_scenario_story_title">
				<Original>story</Original>
			</Key>
			<Key ID="str_GRAD_scenario_background_title">
				<Original>background</Original>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
</Project>
